係唔係應該成立鬥紅小隊，例如今次個鳳孤皇衛視bitch 咁

拉住紅旗打紅？

幫推thx

鳳凰衛視記者：教識你地玩國際文宣，點樣用香港名義周圍辣火頭 引戰！